林卓廷單野已經睇到你班on9已經比個黑警記者會撚狗咁撚 訓醒未呀

林卓廷個post 成班係度諗 4點鐘班狗點回應
首先第一點 我屌你老母 乜人地要回應架咩 比人撚左咁多日重期望緊人地解釋?
成班幫人地擔心埋要點解釋?
重撚戇鳩係成班係度拋人地d「金句」出黎
咩手頭上冇資料 歡迎提供證據 可接受
屌你老母玩得重high撚過d黑警
我屌撚晒有份玩果d呀 5年前你地未柒過咩 定未出世?
你班柒頭就正宗中撚晒人地計
日日focus係個垃圾記者會度呀 屌你老母

你地要傾嘅應該係今晚應該要回樣用身體用行動回應條片
人地出個記者會你估係開黎比你質問? 定你天真到覺得因為條片所以會炒狗呀?
你地on9少陣好嗎 唔該

圍佢老母記者會啦

推到有份講記者會班on9入黎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你地老母呀

824機場見啦

拉隊走人

記撚者會完未呀

邊個再問狗仔點解釋嘅自己去幫佢解釋

醫院都咁，入警署會點！
推到上國際法庭

唔該全世界申請Twitter
香港已經冇輿論價值, 要歸邊既已經歸左, 唔會再變

已經成個星期無睇佢個on9記者會本來都仲會飛去睇下記者問答環節，依家連問答都懶得睇灑我data，第二日直接攞個總結做文宣就得了

重有班ON9日日記者會記者會搵金句呀 屌你老母閪
林卓廷直播POST已經一大班

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

Push

屌你老母見到重有fd係度講4點鐘點講就好撚柒嬲

推

push

重有人開個post討論4點點回應好
自己入去睇 入面成班打晒完整句子係度笑
睇到心都淡埋 痴撚線

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

勿忘元朗，荃灣，福建幫
一齊處理

高質要推

成班白癡仔冇得救，咁得閒幫人答去Twitter 幫手好過啦

的確，唔可以本末倒置

其實大家可以衝破法律底線 捉家人公開處刑唔過份

推 大家唔好講笑 真係好嬲

媒體杯葛黑警記者會啦

要升級啦

終身監禁 涉事黑警

睇完兩次狗會 已經冇睇唔明點解仲有人期望佢地會講人話

無錯
既然大家都知佢會點回應
仲有咩討論價值
要既係行動！

有咩好討論 有咩好回應 齊上齊落 一個都不能少 以牙還牙 以眼還眼 血債血償

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

請大家分享影片，不同平台上都要有，推撚晒上熱門，香港黑警唔會有任何有意義回應，呢條片要令國際對香港黑警做法更不滿,先可以有更明確支持

SORRY知錯了
推

全部人平時冇行動就玩twitter
有行動就勇武
唔好再講咩和理非， 和理非一樣會俾人斬

從來差佬個記招只係用黎比你冷靜分析班仆街會點做
做定心理準備 唔係用黎笑唔係用黎睇下步棋
由第一日講到而家啦 咁多位手足醒下啦屌

你岩

推呢個

Twitter真係好好玩

講得好撚啱

我唔明白點解咁多人仲要 spin 狗回應乜乜乜
樓主講得好啱，你重複玩佢啲 on9 解釋不如自己上前線啦
理閪得佢咩 睇到都好撚煩

佢地4點只會講佢地冇資料唔評論

4點黑狗記招係邊度開？

4點問亞Sir.

同意
記者會真係交代？
要嚟安撫啲藍絲同俾黨媒做新聞咋
咁上心做乜

🤬🤬

同意

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

我支持警察 我可以斬人了

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

真

放映會!!

直接勇武啦

你地幫手入去屌醒班仆街
真係講到嘔血

樓主

好，又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

睬班狗都戇鳩，文宣啦

仲要有幾個post上熱門，on99

今晚見！

終於有清醒既人

睇佢個記者會嚟托柒咩，你知佢係做緊小丑戲，佢亦都知道自己係演緊小丑戲，你仲要去咁關注佢個記者會，即係搭緊個台比佢去演小丑戲

正確做法應該係冷處理，就好似你睇完大公文匯9up你會有咩反應? 你會唔會好嬲咁追住佢嚟屌? 你係要冷處理，係要唔再睇唔再討論，等佢個記者會冇認受性呀，等佢所有comment冇認受性呀，等佢打呢份工都變到冇認受性呀

仲有琴晚 將軍澳

用身體行動比較好

以正視聽

推，諗下用咩實際行動做仲好

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

麻包袋

煲大去國際
街站狂播洗反藍絲腦

行動將會升級

屌得好中

玩撚完未呀你班仆街
你地同５年前雨革打邊爐d仆街有咩分別

行動馬上升級！

和理兩日, 應該要loop啦bor

睇得越多就越易進入同溫層
發起所有人罷睇
包括記者，連去都唔好去
由佢自己9UP

珍，大家唔可以再做被動的一方

推
唔好跟咗人哋個玩法

番番去重點個到，推番d行動po，你唔夠嬲既話先聽下個記招，聽下班狗廢up d咩，每次聽都嬲到震

身邊好多fd玩金句
冇撚得救

從來唔撚理
記咩者會
撚鳩你唔撚使本
成班人追住黎比佢撚

行動最實際 推

推！
人地對家最叻就扮睇唔到
我地就爭住去睇d垃圾記者會
真係想睇
頂盡睇記者summary未得lor

唉 屌又唔係
成班hehehaha好撚on9

即刻成立民間防衛隊

屬於香港既#metoo行動上線啦

發起#metoo行動
要世人知道對每個香港市民既惡行
唔好再同班黑警玩文字遊戲
We do real stuff
自己香港自己救

講得好

啱，恥笑佢地點回應冇用

一齊放上Twitter

冇撚錯
停止再share啲狗記會
推上國際戰線
人人攬炒

都唔知點解仲要理個記者會

唔好再討論黑警記者會

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

幫推

推 唔好再將4點鐘記者會娛樂化

杯葛啦，仲睇黎做乜？

記者會好成功
成功distract大家既思路

玩1，2次嘅就話下佢就算
再玩就要大大力屌落去

推推推

杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會

樓主我屌你老母臭西不能同意更多
特別係果句你老味柒頭用身體回應條on9撚屌片
成班冚家產仲諗住唱今天我拎光要就會贏
屌佢老母推啲人去死自己就留撚係屋企拎光環話要文宣

今日一係去北區逼佢交原片，一係去圍狗屋，唔係再理撚狗會講乜啦，佢實死口唔認，我地淨係不斷搵料指死佢地得啦

杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會杯葛黑警記者會

記者會打返班狗就最啱

街站播片

應該直接告上法庭

即刻係要做文宣 唔係再諗對家點撚應

好post 要推

Fuck police

要直接告上法庭！！

全世界入機場啦

大家唔好唔記得我哋有對方春袋可以錫

升級啦

14年神化許sir
19年仲咁樣？

和你再飛

#Lynching #Lynching
#Lynching #Lynching
#Lynching #Lynching

柒出國際

有冇人已經擺咗條片上去？

你申請acc上去睇咪知囉

心諗你地班on9

真 成班覺得幽默感可以救港

岩！

推 成班都on撚9

冇撚有錯

今晚行動升級

成班on99
重溫當年4點許狗咁...

全部都要做
全部都係戰線
自衛隊又無攪，你想班記者幫你做？個個向自己能力範圍盡做最緊要
4點鐘記招有外媒，班狗最撚想你地一句都唔問，點解要幫佢冷處理
然後話無人講我唔撚知點查

幫手推

樓主清醒，謝提醒

杯葛個垃撚圾黑狗記者會啦

用行動回應！

唔係想潑冷水
但係點會有用
用我哋隻手制裁班黑警好過

tui

啱，用身體用行動回應

次次回應都係鳩up，都仲有人食花生心態想睇吓警犬點回應
成日以為撚著個兩件白衫，其他就成班花生on9仔比人撚緊都唔知

實有紅底去
到時播出街d 人以為咁和平

圍佢！

721

Agger

Yes

睇乜撚野記者會啊
要煲大件事佢啊

睇咗啦 幫手tweet埋
就係見唔多人先問
你唔開條link叫人tweet 唔會多人入

佢哋唔係唔知自己on9, 而係on9左都唔會有人屌，選舉照支持佢哋。

完全杯左佢又唔理想
一陣淨係得d cctv 大公報係度件事重on9
但屌狗就交返比在場記者 佢地會識做
唔需要再討論個狗會

睇唔明你up乜

agger

推到上海牙

推！！！！！！
要求黑狗解散狗隊，係靠班記者係林奠成立既記者會度問架咩？
上街dklm又好，唔知點勇武又好，點爬山都好，
我淨係知只靠林奠施捨出黎既記者會係無撚用的

講得啱，記者會講咩都唔平息到我地既怒火

黑警會狗吠
無意義
無需在意

取消咗呀

唔使俾佢回應la

中

兄弟爬山各有各做啦， 去聯合國告香港黑警犯下戰爭罪行、 監警會投訴、 麻包袋，總之目標一致各有各做。

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

721 811

pish

冇野好講，推

推呢啲先真係用緊個腦解決緊問題
香港人唔好打咁多飛機啦

其實可唔可以真係有全何正式法律行動做到

岩 醒下啦香港人
825

戒左睇記者會好耐

岩呀，記者會解釋完就得既話，仲洗獨立調查？

推 真心膠

最嬲係818當日仲有班撚樣寧願去吃喝玩樂都唔肯去維園集會, 屌你老母.

我哋要做主動嗰個 變晒被動做乜鳩

都唔知有咩好玩，而家仲覺得係度諷刺係啱時候咩

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

一次個19記者會都未睇過
Sorry 比你地行前左至少十年
因為你班友而家仲講緊民意

所以我從來唔睇黑警記者會

片都有埋，酷刑啊！仲解咩釋啊

根本記者會本身已經冇用
係想你班人忘記而家發生咩事
但呢招五年前已經用過
加上而家每間會跑新聞既都會用直播黎播呢個記者會
充分令呢個警方出醜,激起更多民憤
完全係計錯數,如果唔係咁,根本唔會有170萬人出黎
不過我都認為唔使再理佢講咩

因為佢講咩都冇用,佢只係一個冇權既單位,所有權力都唔係香港政府度

呢班人諗法同信黑警會改邪歸善既一樣on鳩

冷處理！！！

依個要推！

推爆佢
休班狗你地出街小心啲

爭氣d啦 好嗎

班狗一定唔會回應 同埋點解我哋要咁被動

巴打啱

用行動回應
同喺記者會度互撚其實冇衝突

真 回應咩都冇用
星期六日見！

612 721 811

人地而家係特登出醜比你地睇
特登比你地拎黎笑
笑笑下就當自己贏撚左

去北區警署

點互撚法
而家係比人單方面咁撚 重要以為自己撚緊人
你睇下出面d post成班係度回咩 唔完全 要改善
你見有幾多人講報復

我地要既係action唔撚係口講既回應呀屌晒你班弱智仔